晚。

拉

屎渠水

兩碗?
唔同匙羮

蕃茄著仔湯